出黎！出黎呀！仲坐係度做咩呀！

回帶
真係幾時都咁啱用